咁樣算唔算派帽？

假設A係條仔 咁條女識咗第二個(B) 好似正常朋友咁相處 佢地慢慢develop到好感 但條女怕get錯 想繼續了解深啲先 所以繼續同A一齊 同B就保持朋友關係 咁算唔算派帽？

對第二個有好感已經係
真係愛一個人的話，唔會有心思諗其他人

我話條女派帽 佢話有第三者先算派帽 咩事都冇發生 就唔算

佢內心已經背叛左啦，好撚仆街
唔知條女咩logic
建議快分手

臭雞

一日未一齊都未算
但你係臭雞

如果心動得嚟無行動，純粹有少少好感，控制到自己，唔同條仔接觸都ok，可以算數
但你呢個case擺到明騎牛搵馬

唔算派帽
不過分得

但佢好趣緻 佢又同哂佢條仔一五一十講哂 話佢依家唔清楚自己個心係點 當佢搞清楚就會行動 依家條仔仲慘過傻人飛 好似待命中咁款 我叫條仔分手 條女屌翻我 話佢一嚟冇出軌 二嚟誠實 冇錯
問題係我又真係駁佢唔到

試下叫條仔同第二個女仔發展好感囉 再誠實啲同返條八婆講，睇下佢咩反應

想收兵 ？但係兩頭蛇都已經唔要得啦